
                      Una auténtica basura. Es difícil ver una película tan mala con un reparto tan bueno. No hay ni un sólo momento divertido o que merezca la pena ser recordado.
        
            